我到底有冇可能溝到女..

唔夠165 柒頭

冇

去盲人中心睇下 我女朋友都係個到識

好提議呀師兄

盲都可以感覺到幾高